В репозитории содержится две версии: одна то что идет по заданию вторая то же самое в версии vue.

Для запуска стандартной версии сначала требуется запустить встроенный сервер с помощью скрипта в корневой директории start_php_server.sh


Vue версия в папке vue_app к сожалению с ней имеется пока не решимая проблема связанная с CORS заголовками - пока не решенная мной.

Для запуска vue версии заходим в vue_app - в консоле вызываем npm run serve а также запускаем скрипт который лежит в директории vue_app start_php_server.sh